拆彈專家被指照抄美國the hurt locker

篇嘢有劇透 不過幾好笑

見到戲名已經估到抄 hurt locker 香港有撚炸彈拆咩